有無人知呢一刻政府同林奠究竟諗緊乜

基本上香港全部醫學專家都走出黎話要封
已經講到好大鑊
政府究竟諗緊乜?

佢地都唔撚係為你同我服務,佢當然係考慮緊點樣取悅中共啦,至少唔好激嬲中共,所以唔係中共點頭係100%冇可能封關,唯一係大陸覺得要保香港先有可能

復仇大計 殺盡全港市民

全力奶共 賺夠移民外國
香港人wfc 阻撚住哂 最好死哂佢
肯定係咁諗

止暴制亂